都話股災㗎啦！！巨棍落喇！！！

大戶高位出貨
邊個敢接飛刀

樓主尋晚先出post話股災
今日就中

樓主好勁

on9市

屌 仆街
一開post就升

200點股災

冇人接貨等股災

仲企緊29500點叫巨棍
得呢一兩日入市既傻仔先輸錢

一萬八見

沈大師：恆指見萬八.jpg

所言甚是

接飛刀正on9

巨棍崩盤

升左2，3千 回200又叫股災

賴屎未

求放過

-0.9% = 股災
連登點解咁搞笑

下一棍直落25500

好恐怖

屌你老母暐日開 post 實有一日中架
跟進又話自己好撚準又剩啦

特價時段
下星期三幻三

牛牛接

落返25800

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

明顯fake 調再上

屌你係咪老母面分身嚟

On9仔引緊淡友喇

麵神贏返一仗

船巴咩倉

多謝你嘅讚賞

屌你老母我次次都唔中
幾時有話自己準

好準

3點後大媽會再掃平貨

邊撚度joy ar？

剛剛已經經歷完2021年股災
已開始全面牛市進場

一小時股災一次

跌返落20000萬點先講啦

2億點
跌到負數？

幾百點開咩po

Jer 仔今日俾你燈中左

自膠，2萬點

呢一個跌浪 應該去10676水平

蝕緊6k

我睇甚至可能跌到8500左右

唔刷近33000你都唔洗諗股災

入市訊號

係啊服災啊 哇閪冧啊 港爆啊

850

冚球剷
香港陸沉

又托市

接火棒

回一回啫
轉頭過幾日就三萬三

崩盤啦 仲講三萬三

返返297比我走啦

燈

284牛腳震中

大股災快到已all in 7500

地球大爆炸

特價呀各位，搶貨呀！

屌你老母臭閪

你因住要改名

都唔係跌好多ja

你有冇睇升左幾多，對番今日個跌幅，股災

又有排坐。。。。

比條生路

樓主已深潛 此post已完